一張相證明而家警力係幾咁過剩

一部捉交通違例嘅相機都咁疊馬

又或者警力不足
能力方面黎講

以前3個人做到嘅野而家要18個人黎做
遲吓驚荒要裁員就好笑

係咪怕俾人鶳

正，返工可以日日出街玩咁

成班係到圍喂喂

超過四人集結

味黑社會咁樣，斗黨一齊去蝦蝦霸霸囉

得一條友容乜易比人掉落橋

食開OT白粉

唔係啲OT錢點嚟？

破過咩案咁巴閉？

幾撚爽 ｈｅａ下ｈｅａ下 食糖水下午茶撚下支炮 返局又入強姦房出火
想練槍？實彈射頭．想練手握力？警棍扑頭
最正係咩呀?
巴閉，英雄主義，疊馬！
我唔妥你 我可以逗你
我唔鍾意你 我可以搑你
甲曱望咩呀? 過黎隻揪呀!
我想屌你 我可以捉你
甲曱望咩呀？信唔信強姦你！？

幾皮野一個月 人生最爽莫過於此

有的一齊玩手遊添

平時都係冇嘢做
係狗屋瞓覺打機

我樓下條制係內街
之前3,4 隻狗去抄短短幾百米長嘅路
就證明個警隊係養緊懶人
見過有部野, 同日有3,4 張牛肉乾

好似d 小學雞咁去廁所都要成班人先敢去

個樣似跟training學野
全部都白板仔

利申 黑警死全家

屌你老味交通警違法相機體驗日呀